除左五大訴求缺一不可之外 二百萬手足都缺一不可

唔好再自殺啦 自殺政府黑警中共根本唔care

有咩唔開心係到可以講低
只係希望唔好再有手足自殺

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家